{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018987",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "대구추어탕"
    },
    "text": "大邱広域市東区八公路32ギル10-1に位置する大邱チュオタンブルロ伝統市場に2020年5月25日に移転しました。 食事の営業時間は午前9時から午後4時までで、材料がなくなった場合は早めに締め切られることがありますので、ご注意ください。 祝日や週末は午後に営業を開始しますので、お越しの方はお電話でご確認ください。 駐車は不老伝統市場の公営駐車場をご利用いただき、1時間無料駐車券を提供しています。 お食事をお持ち帰りの場合、調理時間と量不足によりお持ち帰りいただけませんので、ご了承ください。 当日午後2時に電話で梱包可否を確認していただければ幸いです。 不老伝統市場公営駐車場は不老伝統市場のすぐ隣に位置しており、営業時間は毎日09:00から20:00までで、定休日は毎週火曜日です。 メインメニューはチュオタンで、価格は10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "大邱広域市東区八公路32ギル10-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前9時から午後4時までです。"
        },
        {
            "question": "営業時間が早めに終了する場合はありますか？",
            "answer": "材料がなくなった場合は早めに締め切られることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "祝日や週末の営業時間はどうなりますか？",
            "answer": "祝日や週末は午後に営業を開始しますので、お越しの方はお電話でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "不老伝統市場の公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "不老伝統市場公営駐車場の営業時間は毎日09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "駐車場の定休日は毎週火曜日です。"
        },
        {
            "question": "メインメニューは何ですか？",
            "answer": "メインメニューはチュオタンで、価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お持ち帰りはできますか？",
            "answer": "お持ち帰りはできますが、当日午後2時に電話で梱包可否を確認していただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "お持ち帰り時の注意事項はありますか？",
            "answer": "お食事をお持ち帰りの場合、調理時間と量不足によりお持ち帰りいただけませんので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 342
    }
}